Un réparateur d'appareils ménagers est payé \Eu{18} de
l'heure. Il demande \Eu{8} supplémentaires pour le déplacement.
\begin{enumerate}
  \item Complète le tableau suivant :
        \begin{center}
          \begin{tblr}{width=0.8\linewidth,colspec={X[l,4]*{7}{X[c,1]}},hlines,vlines,column{1}={font=\bfseries},stretch=2,rows={valign={m}}}
            Nombre de minutes & 0 & 10 & 20 & 30 & 40 & 50 & 60 \\
            Prix en euros     & 8 &    &    &    &    &    &    \\
          \end{tblr}
        \end{center}
  \item Le prix payé est-il proportionnel au nombre de minutes~?
        Explique ta réponse.
  \item Combien vais-je devoir payer pour 100 minutes de réparation~?
        pour 120 minutes de réparation~?
  \item Si j'ai payé \Eu{80}, combien de temps est resté le
        réparateur~?
\end{enumerate}